【請留底廣傳】文匯報1989年的六四特刊

這是文匯報1989年的六四特刊

失控狂笑的解放軍

全埸熄燈

平射手無寸鐵民眾

軍隊要求民眾自行保管武器

The Tank Man

毛澤東與黑絲帶

全本六四特刊：

Source: 巴打兩年前分享的原 post

我係一個 one man band 整 documentary mini series 嘅 channel 希望大家可以click入條片，CLSS，撳個鐘仔。支持更多類似嘅片，或者留言俾啲靈感/意見我！

點解想整個咁嘅 YouTube Channel？

文匯不願面對

push

推

Push

早幾年被禁嘅廣告

其實拍得幾正 可惜就係有十四億個玻璃心

Dllm 共產黨

YOU SHOOT THE JOURNALIST.

今日香港